邊度仲有gear買？

想要咩？

防毒罩

去睇下國難五金賣曬未？

認真問 真心想知邊道買仲係安全架？

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

國難五金,
但附近有狗CAMP近, 最好空裝去買
岩岩另外有位手足貼左間模型鋪

呢間得護具護陰同頭盔

同問

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！